黑警多次向無武器市民開槍!

黑警多次向無武器市民開槍!

呢啲係戰鬥罪行, 係屠殺!

所以鄧炳強同眾黑警唔需要解釋!

你哋衰硬!

正視聽
香港警方綁架香港市民

In criminal law, kidnapping is the unlawful transportation, asportation and confinement of a person against their will.

一定會告你哋, 只係時間問題, 千祈唔好死住!